一條10秒既片分析美朗係咩類型球員

美斯 天才型球員 靠技術智慧過人 通坑渠
C朗 後上幫球隊防守搶埋波 將勤補拙 勤力型球員
一條片可以睇晒佢哋兩個既精華所在